有咩學校嘅新聞你係到依家仲記得？

2013年

2014
[url]
[/url]

印象最深刻應該係呢兩單，前者學校為保名聲嘅心態，後者太神秘。

副校搞學生妹

第二保link 開唔到

PE sir同學生扑野

個隻雞

第二條 link：

【本報訊】沙田東華三院馮黃鳳亭中學一對均16歲的男女尖子生，昨午在沙田禾輋邨男方寓所溫習功課期間，男生突然語無倫次，繼而取出刀剪，斬傷女生的左頸及左手後，攀上廚房窗口，撞爆窗戶玻璃後飛身墮樓而亡。警員接報趕至，將重傷女生送院急救，目前情況嚴重。警方事後封鎖現場調查七小時，始移走男生屍體。消息稱，死者最近失戀，加上他看重學業，情緒緊張，警方稍後會向女生錄取口供，了解事件起因。
記者：徐雲庭 簡明恩 姜偉康 黎家駒

跳樓身亡的16歲男生林耀威，與父母及一姊一妹同住沙田禾輋邨民和樓20樓一單位，父親在內地工作，間中返港，母親在區內一間百貨公司任職，胞姊讀大學；女傷者張佩玲（16歲），與家人同住大圍，她被斬傷頸部，送院時已半昏迷，其間向警員稱：「溫溫吓書，佢突然間語無倫次。」之後，女生的情緒一度激動，由於她頭部受傷，有瘀血，需要施手術，警方昨晚暫無法向她錄取口供。

【女傷者披血送院】
■張佩玲（小圖）頸部被斬傷，送院時嘴角有血迹。徐雲庭攝

並非情侶 各自有拍拖對象

現場消息稱，林耀威與張佩玲同在沙田東華三院馮黃鳳亭中學讀中四，暑假後升中五，兩人相識四年，同為學校尖子，林耀威今年全級考第三名，張佩玲則取得全級第十的成績，兩人除讀書成績好，品行也不錯，均是老師眼中的好學生，不時相約一起玩耍及溫習功課，數日前兩人還與同學一起去踩單車，並無異樣。
據兩人的朋友向記者稱，林與張兩人雖然要好，但並非情侶，他們各自有拍拖對象，亦是同讀一間學校的學生，雙方的拖友亦彼此認識，但最近林耀威與女友情海翻波，有人疑提出分手，阿威情緒顯得失落。
據悉，林耀威除了讀書好，課餘喜歡打籃球、打機。暑假期間，他與張佩玲相約其餘數名同學，到他的家中溫習功課，各自將自己擅長的科目輔導其他同學，張佩玲的男朋友亦是其中一員。
昨晨11時許，張佩玲一如往常般到上址，與林耀威一起溫習功課，其間兩人曾落樓吃早餐，之後再返回上址溫習。至下午2時許，林突然失常，語無倫次，並取出利刀及鉸剪向張佩玲襲擊，雙方在廚房與廁所間發生糾纏，混亂中張佩玲的左手及左頸被斬傷流血，頓時血流披面倒在地上。
現場消息稱，林涉嫌傷人後，竟冷靜地在廚房清洗兇刀，然後攀上廚房窗口，撞爆氣窗三塊玻璃後，從窗口縱身躍下，直墮地下禾輋工場康復用品部對開休憩處，當場頭爆肢斷。
街坊發現有人墮樓後報警，警員及救護員接報到場，證實林已死去，用屏風及帳篷遮蓋，警員上樓調查，發現張佩玲受傷倒在屋內，立即將她救出送院急救。20分鐘後，林耀威的母親趕至，目睹阿威遺體後失聲痛哭，最後要女警攙扶離去。

廚房撿利刀鉸剪 疑曾清洗

警員封鎖現場調查，鑑證科人員進入單位內蒐證。沙田警區刑事總督察譚根麟稱，警方在廚房鋅盆撿獲兩把刀，其中一把為陶瓷刀，以及一把鉸剪，但未有撿獲遺書。三把利器均無血迹，疑曾被清洗。同時，警方在廚房找到林耀威的眼鏡。直至昨晚9時許，警方完成搜證後，安排仵工將林耀威的屍體移送殮房。死者親友隨即在現場路祭，焚燒衣紙及香燭，叫着：「阿威，收嘢啦！」

你覺得個隻雞正唔正？
比你屌你屌唔屌？

dse拎全4？個條片

喇沙定皇仁仔係canteen食杯麵淥親嘴唇

433333先岩

學生妹課室kiss 家長報驚

on79

每扑一下諗起副校嘅 DNA 係佢身體游走到每一個角落，都扑唔落啦

考到433333,開心到尖叫 要匿埋喊：[url]
[/url]

Bin c

唔計佢同過副校扑野呢

男生吞硫酸銅灼傷
父：同學叫你食就食咩
05/04/2006

【本報訊 】一名中一男生，昨晨在何文田培正中學實驗室上化學課時，疑一時逞強甘做「白老鼠」，在同學面前將少量硫酸銅粉末放入口試味，口腔灼熱刺痛，送院幸無大礙。男童更被父親責罵：「乜你咁蠢，人㳜同學叫你食，你就食咩！」

誤服硫酸銅的男童姓何，因未有吞下硫酸銅，口腔只輕微灼傷，送院觀察後出院。李姓副校長稱，昨晨九時，一班中一級學生在實驗室由化學老師指導做硫酸銅結晶體實驗，一名男生疑好奇將少量硫酸銅放入口中試味，感到口腔灼熱，老師通知校務處和男生家長及召救護車將男生送院。李強調，化學老師當時依據實驗室指引程序桝學。

據悉，當時有學生提出疑問：「唔知啲粉（硫酸銅）食唔食得呢？不如試下！」何突將少量硫酸銅放入口內，同學制止不及，通知老師，老師連忙取水給他漱口，將口中的硫酸銅沖走。

條傻仔應該俾人笑成世
校友請相認

港大仔唔會亂同人扑野

頂，呢單咁好笑

睇唔到

老師企跳

某粉嶺中學 天台扑嘢

XXXXXX全體合照

鉛筆屌閪

我師父話我知佢果次行山入左結界得罪左隻好猛既尋仇
RIP